<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ScrollView xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:background="@color/blue"
    android:layout_height="match_parent"
    tools:context=".PolicyActivity">


    <TextView
        android:id="@+id/textView"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:padding="25dp"

        android:text="Политика конфиденциальности Minsight   ОБЩИЕ ПОЛОЖЕНИЯ: Ваша конфиденциальность имеет для нас высокий приоритет, и Minsight стремится обеспечить безопасность и защиту всех предоставленных вами данных. В этой политике конфиденциальности описывается, как мы собираем, используем, храним, передаем и защищаем вашу личную информацию при использовании приложения Minsight. Внимательно ознакомьтесь с этой политикой, чтобы полностью понимать нашу практику в отношении конфиденциальности и обработки данных. Для пользования приложением Пользователь обязан принять условия настоящего Соглашения. Пользователь не имеет права использовать приложение Minsight (далее - &quot;Приложение&quot;) и услуги, которые оно предоставляет, в случае несогласия с условиями настоящего Соглашения. 2. ПРЕДМЕТ СОГЛАШЕНИЯ   2.1. Настоящее Соглашение определяет порядок получения, хранения, обработки, использования и раскрытия Персональных, Общедоступных и иных данных, предоставляемых приложению Пользователем при использовании им Приложения. 2.2 Используя приложение, Пользователь предоставляет Приложению право получать, хранить, обрабатывать, использовать и раскрывать Персональные данные Пользователя на условиях данного Соглашения. 2.3 Получение, хранение, обработка и использование Персональных, Общедоступных и других данных Пользователя является необходимым, поскольку имеет за цель защиту интересов Пользователя и Приложения. Также это необходимо поскольку используется для предоставления Пользователю Услуг, в том числе показа таргетированной, персонализированной или общей информации, улучшение качества существующих и создание новых приложений и услуг, предоставляемых Приложением. 3. ПОЛУЧЕНИЕ, ОБРАБОТКА И ИСПОЛЬЗОВАНИЕ ИНФОРМАЦИИ 3.1 При использовании Приложения Пользователь может давать следующую информацию:    Личные данные: это включает имя, контактные данные и другую информацию, предоставляемую Пользователем при регистрации.   Информация о финансовых транзакциях: Приложение может собирать данные об инвестиционных операциях и транзакциях, включая сведения о средствах и активах Пользователя.    Техническая информация: Приложение собирает информацию об устройстве Пользователя, его типе, операционной систему и других технические характеристики. При использовании Приложения Пользователь предоставляет эти данные добровольно. 3.2 При использовании Приложения может собираться аналитическая информация, которая включает в себя даты и время входа в приложение, типы действий и функциональность, которые вы используете. 3.3 Приложение имеет право хранить Персональные, Общедоступные и другие данные Пользователя в объеме и в сроки необходимые для реализации цели, указанной в настоящем Соглашении, или в сроки, установленные действующим законодательством, нормами международного права, или законодательством страны проживания или пребывания Пользователя, или до момента удаления Пользователем этих данных. 3.4 Приложение использует предоставленную информацию для    Обеспечения функциональности и услуг, предоставляемых приложением Minsight.   Анализа использования приложения для улучшения его функциональности и пользовательского опыта.   Предоставления персонализированных рекомендаций и советов, связанных с инвестированием.  Pancake George, [16.08.2023 21:27] 4. ДОСТУП К ИНФОРМАЦИИ 4.1Приложение не продает, не обменивает и не передает личную информацию Пользователя третьим лицам без его явного согласия, за исключением случаев, предусмотренных законодательством. 4.2 Пользователи имеют право запросить доступ к своим персональным данным, и в случае необходимости, внести изменения. 4.3 Пользователь имеет право удалить свои Персональные данные, находящиеся в доступе Приложения. 5. ДОПОЛНИТЕЛЬНЫЕ УСЛОВИЯ 5.1 Приложение имеет право обновлять текущую политику конфиденциальности. Любые изменения будут опубликованы в виде новой редакции Соглашения. Все изменения Соглашения вступают в силу с момента их публикации в Приложении. Используя Приложение, Пользователь подтверждает согласие с новыми условиями Соглашения в редакции.  5.2 Приложение не несет ответственности за ущерб или убытки, понесенные Пользователем или третьими лицами в результате ошибочного понимания или непонимания условий данного Соглашения, инструкций или указаний о порядке использования Приложения, о порядке размещения данных и других технических вопросов. Используя приложение Minsight, вы соглашаетесь с условиями Политики Конфиденциальности. Эта политика конфиденциальности применяется ко всем пользователям, начиная с момента использования Приложения. Она действует с момента запуска приложения и распространяется на всех пользователей, использующих его." />
</ScrollView>



